{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 지인부펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理人とご相談ください。 追加料金は現地決済で行われます。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室をお断りしており、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 バーベキューやその他の付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生すると先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約した部屋はIPTV/Wi-Fiを提供し、キッチンとカップルルームがあります。 客室は禁煙です。 バーベキュー場と駐車場があり、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加料金は現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室をお断りしており、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について説明してください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生すると先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約した部屋はIPTV/Wi-Fiを提供し、キッチンとカップルルームがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはバーベキューや駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはバーベキュー場と駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 507
    }
}